有冇人同我一樣鍾意將心事收收埋埋

同人講又唔知搵邊個講
又會怕人哋覺得自己好煩
就算同人講人哋都幫唔到我乜野
多數都係講句加油 比心機
唔好諗咁多啦 唔好頹
真係唔知同人講嘅意義去咗邊
所以寧願自己收收埋埋

你可以同我講

中呀，同朋友講，仲要比人話咩大把人慘過你，咁負好煩
久而久之都唔會搵人

同你講有咩用

其實世上9成人都係咁

所以我建議你識個可談心嘅fd

唔洗屈埋屈埋
如果可以幫到你
我願意成為聆聽者

特別同人講感情嘅野聽得多覺得你好撚煩
唔好再同佢哋講或者放手啦

毒撚性格識唔到朋友
份人又內向唔識同人溝通
講野都1999 人哋會叫我收聲唔好講野
所以真係淡心嘅fd一個手掌數得到

yes

+1⋯⋯

我係朋友入面係公認嘅on9仔 唔成熟 低能
做每一件事都做唔好
鍾意嘅人就係唔鍾意咁樣嘅我
我又唔知點樣改變
依架同佢出街多數都係佢出聲講野 我又諗唔到講咩
成日dead air
毒撚一名 性格內向
唔識諗話題 講野1999
細個果陣撞穿個頭 仲要係左頭
比醫生話將來講野有影響
讀書又差 做事3分鐘熱度
家庭關係複雜又窮
自己多病痛 又好容易頹 諗錯野 冇安全感

好想搵網友傾訴，匿名又生活無交集，可以盡情傾

有一時明知屋企無人
會夜晚攞杯水或者咖啡企喺窗班諗嘢。

反正無傾訴嘅對象，不過chok住自high好過

掉轉，想公佈天下

以前咩都會同好朋友講
而家不了
學你話齋 都係叫你唔好諗咁多 會過去 加油
同埋成日放負都唔好啦
人大個 就學識放係心入面 自己難過就好

真?

就算講左人地都唔會幫到你 留翻啖氣去解決問題好過

有時寫落日記就當傾訴咗

之後睇返日記會再諗返起件事又會再頹過

如果個問題你係解決唔到呢

人生是孤獨的…有好多嘢沒人會明。有時講完反而會後悔

我試過搵張凳坐係窗邊諗成晚
但係愈諗愈衰最後都係走去瞓算

同人講人地又未必明白你既處境 講完佢地又未必明

因為同人講完，人哋就會周圍咁講你嘅野
所以有時搵人講都要小心講野
唔係講咗出去就大件事

巨蟹？

就算佢哋明，佢哋都未必幫到你
因為佢哋都試過而且解決唔到

講既野 90個%一樣 差在無撞到頭

白羊

已經有嚴重抑鬱
甚至有諗過自殺死

咁不如你都去撞埋個頭啦
咁我哋都算係同病相連

同樓主一樣唔中意同人講
唔係信唔過朋友
只係天生唔中意同人講呢d野
一黎真係覺得講左都幫我唔到
二黎唔想比人知咁多自己點諗
可能因為咁 所以有咩困難 煩惱
好多時可以一個人解決到
反而變到好多朋友會問我意見

係上面講咗

唔好咁啦

我都係，好多人唔開心搵我吹水
一吹就吹左2個鐘或以上
但係我最後就咩都幫唔到佢哋
搞到自己係到諗好似講咗好多廢話

你可以試下嘅

如其做講果個，我更想做聆聽者
我講左都唔明咖啦，對方又唔會認真聽
寧願自己承擔，都廢事徒添麻煩。
做聆聽者就好好多，好終意聽人放負，等佢放完我再氹下佢，佢開心翻，我又會跟住開心翻

同意，寧願自己心痛 自己不停咁諗錯野
都唔會想同人講，就算ig Snapchat 都唔會po出嚟講

鍾

反而唔明po出嚟有乜為

同樓主一樣
朋友又少
同屋企人又無二句
除左屈埋 都唔知可以點做

你同人哋點講都好，佢真係未必認真聽你講野
佢自己可能係到諗其他野
而且自己嘅事自己會去承擔返
反正人哋冇責任去幫你承擔
唔好令到人增悿麻煩
我連氹人都唔識不過會做on9野引佢笑

睇下會唔會有人關心
有人肯噓寒問暖兩句都已經滿足
不過係唔會有，所以冇po好耐

足夠咖啦
有時會聽到對方嘅真心話
又可以八下佢啲嘢
或者感受到另一個內心世界
幾過癮，幾有新鮮感同滿足感

我都答你唔到隨左屈埋真係冇
或者你可以試下搵社工
我就試過冇咩用
不過你可能有用

其實人地都係笑你㗎咋
不過加油啦

甚至會代入佢個角色
去諗返果件事真係好正

我唔介意做傾聽者㗎
Tg?

我寧願有時咩都唔講 好過講出黎俾人加鹽加醋

有共嗚喎

係啊個個都笑我on9仔
有人甚至要block埋我唔想睇我無病呻吟

Aaron Lau

班人都係埋堆搵人蝦啫
唔洗理佢地
慘到讀ive讀到以為自己讀緊大學咁

試過
我唔得
都係想有個長遠 傾到心事既朋友多

而且佢哋好似驚你唔會知有人將你野講出去
最後同你講返聽邊個邊個講

中呀，好撚憎係到鬥慘 正仆街都唔係安慰人ge

同埋好多時人地都係唔明又或者根本唔在意， 然後就會覺得自己戇鳩，覺得自己好似乞求梗人地嘅關心

我身邊就係有個咁嘅人 後尾係其他人口中聽返真係難聽過粗口

你唔介意嘅或者你可以搵我講
不過我仲係個小朋友

兩星期前我至親過左身，同個朋友講
佢居然覆我「個個都會經歷架啦，諗野唔好咁負面，我仲慘過你啦」
當堂我連朋友都唔想再做落去

愈係唔想理愈係想去理
人就係犯賤

佢哋講嘅通常所係果幾句
但係我哋唔想聽到果d佢哋係要講
都唔知佢哋識唔識講其他

啖定喎，多啲出去行下
有錢就去個旅行，冇錢就去啲你未去過嘅地方(香港總有啲地方你未去過嘅)
可以tg我㗎

所以搵人講要搵個信得過嘅人講
唔係嘅話後果真係好慘

hi

真

啖定喎
加下油啦
當俾一個訓練自己內心嘅機會
應該會好啲

搵網友咩都敢講 暢所欲言 現實比你訴苦既半個都無

有d人仲會同你講
你唔經歷下點會成長呢
你咁負面你唔攰咩
你咪諗咁多野啦
而且會好奇佢究竟點慘過我
又唔係屋企死人塌樓

呃，咁有未必，好多時都睇咩情況
如果果個人性格好嘅，多數會體諒你
反之，咪覺得你好煩成日放負之類

好諷刺

其實我成日都諗嘢有好多想法
係朋友面前我好似好正面
但我覺得我都好多愁善感
本身就唔鍾意同人講心底話
更加唔知可以同邊個講
所以搵到個可以長期傾心事既朋友要好好珍惜

我都唔想玻璃心 我一直都有訓練
叫我fd講d仆街野比我聽 睇我承唔承受到
而且我唔係受過咁多傷害同打擊都唔會咁

啱呀，希望你搵到啦！
如果開心果不再笑，呢個世界都無咩價值了

不過時間耐左 可能連網友都嫌自己煩

現實一有少少負就比人屌

佢又講得啱，現實真係一個比你訴苦嘅人都冇

咁你的確要磨練下

好奇怪嘅現象，我都想唔透

根本唔會搵到

其實網上都會有人屌

番工得閒死唔得閒講心事

你又有道理喎
不過始終都係人，負太耐真係爭咁啲
人都係一個容器，滿左就會瀉

咪係囉，明明應該會去關心人但係變咗屌人

一樣 依家先18但已經好多野都唔想講出口 寧願收收埋埋 frd追問都唔講 反正講完都幫唔到自己 講黎晒口水

唔理負唔負 feel到你講心事會直接無視你 覺得你扮晒睇透晒人生然後同你講句 得啦得啦

磨練中

容器論幾年前先知
家陣一直都信

仲會有人話不如你搵第二個啦，我唔想聽唔想知

我真係想講我對00後真係無乜好感
雖然好想屌柒你叫你收皮
但見你講得有文有路，放你一馬

所以child登係個取暖既好地方

冇應該的

先不論對方係咪膠
但關心人都會同耐心一樣會磨到冇哂

其實我00年

一聽到呢句說話真係難聽過粗口

呢個只係比喻嚟

唉，做乜要駁屌呢

我唔係個啲19黎 我唔用蝗語唔睇大陸節目唔返大陸食海底撈飲喜茶架

我暖左少少啦

00後是咪原罪

利申90後

話你聽係因為信任你覺得你好傾
點知你一句收我皮 心都淡

你呢位00後有前途啊，咪撚俾人同化咗

慘過食屎

想比人屌醒我，冇人屌醒過我

我答你係！
我未曾遇過一個正常嘅00後
可能佢地思想太跳脫我跟唔上
但00後害人多

利申90後

我都係

屌你係00後呀？ 我唔鍾意啫
你有咩需要我屌醒你？

你fg個icon係你？

唔好話講心事 有時有啲野想分享 傾下生活上既野 男既覺得你老土講乜尻 女既..有先算

信錯人 覺得自己好on9

可能我仲天真
覺得溝通到就得 唔撚會去理佢乜叉後

女呢啲當衫換㗎啫
主要睇下條友係咪感性個類人
多數感性嘅會肯聽下

係啊

無，純粹經歷過啲不堪回首嘅事啫
而咁啱全部都係00後
先對00後無乜好感

生活試嘅野我都唔知有咩分享
你有得分享算好

希望會識多啲呢類既人啦

個個都係冷血動物

Keep下fit好喎

呢度已經一堆，睇你想唔想識㗎啫

當冇都得 因為人地係hea覆丫DLKH

勁似失戀然後話女人全部都係雞果種feeling

曾經想返轉頭唔講

冷乜鬼嘢，實有嘅，呢度已經有啦

有做緊

千萬唔好

都係有少少，我當佢地細路妹咁睇
教佢地又唔聽，衰左又要翻嚟搵我，屌！

總好過唔比反應你dead air啦

啱呀

我就算衰咗唔會屌返教我果個嘅
因為佢有幫過我教過我
係我點唔醒姐

然後屌你教唔好

@ohctits
有興趣就fg放下負啦

所以個念頭通常最後打消

屌我教唔好都好，係屌我無教過呀

係佢唔識問姐

嗱，就係呢啲死人態度
俾翻少少自信，落多小小心機，有咩係解決唔到㗎？
面對個問題，唔好一味逃避，唔到最後關頭都要靠自己！

成班失憶

嘩好正撚樣feeling

以前會成日叫春同人講 而家覺得其實其他人都幫唔到自己 煩埋人地何必呢
心結都要自己解 不如做個表面開心既人 人地會更中意你

唉，無心再理佢地
依加搵我都已讀，唔受教我寧願唔教。
留翻啲心機幫啲真心想成長嘅人。

我就係果種永遠逃避問題嘅人
一直想搵人幫手 但係又唔想衰比人睇
靠自己但咩都做唔到

我係屌起人上嚟就咁
平時我都係負撚到一個點

呢個真，冇人會鍾意對個黑口黑面嘅人
見到佢樣會憎

估到你啦。
你有手有腳，俾針拮你都識嗌痛呀嘛
我曾經都係咁
睇你會點成長
加油！

唔受教我寧願唔教

講就講話留翻啲心機幫啲真心想成長嘅人
實際上唔入耳既你根本就唔撚想理

好偽善 真係好偽善
做學生都唔會想遇到呢種老師

唔岩聽可以block我

係咁講啫 但得到既回覆係你駁唔到既 同間接終結大家既話題無分別 仲jer住人咩

你又有道理喎

我真心想，唔想再係咁on9落去

已經扮到出神入化

同佢求奇9up下

自動收聲或者真係唯一解法

有人明啦

我又唔係好人，何偽之有
事實係咁，我嘅容器都係有面績，一味灌個無底洞，我都會攰
無錯，到佢地衰左之後我係無心機再聽，因為已經repeat咗成年，我頂唔順。
我唔知你明唔明個種有心無力

之後直接斷聯 見面都唔出聲

轉行 可能對自己都好

帶面具帶得多，好易迷失自我
有時會捻，咩時候嘅自己先係真嘅呢

咪係，你唔笑佢哋會覺得你唔合群
以後咩事都唔會點搵你玩同傾
就係唔想咁樣先逼於無奈假笑

我明白

我又唔係做老師
佢哋只係學弟學妹
我自己創業嘅，有時會翻下學校幫下手

真嘅我可能消失咗
唔再存在lu~

好暖

一離群又冇左班fd
酒肉fd我唔care 但有料到果d就

咁又未，分唔清姐

我正係得有料果d
所以佢哋講咩我都會話好

何苦呢
不過你都啱嘅，面具的確幫到自己唔少

咁會變左自己冇料扮有料

會驚自我出現接受唔到咁嘅世界

要靠群先維持到嘅fd要嚟把撚
送俾我都唔撚要，得閒自己撚下機，釣下魚relax下仲好

要生存就要咁
如果有更好既方法我都想知

我反而係唔怕接受唔到
而係自我講到底就係人渣爛泥咁款
臭既酸既

咁撚樣比人睇？ 不了

換個好少少嘅環境
睇下遇唔遇到個好嘅工作環境
雖然未去到唔洗帶面具嘅程度，至少唔洗咁辛苦

簡單d講就係毒
好聽d叫自己有料使乜群人地 係人地群自己

呢種諗法多數見係自我主義比較強既人身上

我最近就係經歷緊同你一樣既野

結果會發現根本就西人vs西人

呃，我都係打個比喻啫
同埋人愈大，愈體會到朋友唔需要多，真心一兩個就夠

啖定喎
入嚟取下暖就啱㗎啦

我意思上唔係話巴打你

你。。。我。。。
駁唔到

入黎吹下冇壞

因為我真係唔會群人地

所以連自己都唔知自己係樂觀定悲觀

你只要知自己係正常人就得啦
理撚得佢樂觀定悲觀

所以咪有時候聽到話「做番自己咪得」呢類說話

原本以為個世界得自己咁 但原來咁多淪落人 感動又感慨

呢句確係好撚hea，屌柒佢，hea覆不如唔好覆

呢樣學唔黎 衰過N次

共存 2樣都有

係呢個世界太假，造就咗呢個現象

世界好大 大到乜人都有
只差在幾時遇見

但又要懶得野咁講出黎 呢下先難頂
好似唔講下野補充下個氣氛就死過dead air咁

我唔明但又會係咁講同被人講

你咁講，突然捻起呢句
我都想知遇到呢個佢係咪好事，好似沉左船！

就係怕自己沉船
所以唔會覺得遇到對方係錯
覺得錯既係沉船同跳唔到船既自己

慣咗手勢

唉救命

呢個比喻我抄底先，好貼切依加嘅心情

對唔住巴打 勾起你心事

啖定喎
自己都係一個仆街嚟